懷疑有3毛利用上環唔夠元朗關注度高黎分化

大家睇路

推

唔覺 我個人認為上環po真係沉晒底

係
明明上環都一直關注緊，有d人遍遍不斷強調上環無人理
仲有不斷話出解放軍嚇人，同牛屎佬星期六會更暴力

熱門post黎講係既 但時事台仲有幾個post都仲講緊上環單野

其實討論元朗先係冇問題 始終光復元朗攪先 之後728先到上環

我留意到既係 真3毛係開始扮自己友用遍地開花去分散個注意力 放假既共軍清息 同埋偶爾用無聊po洗版 再用正負皮帶風向

支那唔會敢放軍隊落黎 因為會引發連鎖效應 到時支那自己都會收皮

唉宜家都2019啦 唔興打仗
全部都係網絡輿論戰

根據我對心理戰上既研究 我地連登保持醒覺 完全唔好俾一毛帶到任何風向 一毛網軍就會慢慢衰弱再收皮

岩

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球